(慘入)一早開post講過喺咁細隻窗扔人落街唔係第一次！！！！！

今次又喺隻咁細嘅窗掉人落去
推得post未？

慎入

推

Push

【17:48】警方指出，死者34歲姓郭，相信由高康閣梯間墮下，在現場沒有檢獲遺書，初步認為事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

又冇可疑

【中大有人同警開閉門會議！】

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

自己人做梗係無可疑啦